【致黑狗】車公發火喇，你地三萬黑狗唔想有咩衫衣褲短的話，教精你，一定要三牲酒樓拜拜車公

求車公佢原諒你地班冚家剷。
三牲酒禮d錢，無得慳，
否則，哼哼，
馬謖下場係點呢？何

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER